最近有冇咩"靈異"野好睇?

下星期就農曆七月 突然靈異癮起

其實幾鍾意睇之前VIUTV個"入住請敲門"
雖然預左唔會拍到D咩但個氣氛 同每個地點既"故事" 都令我好投入

YouTuber
AP人生

HKV Channel 有KB

好似幾吸引 今晚夜闌人靜睇下先

DIU

暫時最好睇呢兩個 kb似笑片多啲

ap囉 佢咁高調 有d擔心佢

一陣比人拉 闖入私人地方

佢黃嫁

lm

雖然唔係咁想講支那嘅探靈直播，但係有一個叫戶外小龍嘅可以去搵下，真係有啲料

幾多年前

係有d堅

ching識野
有一期馬騮公仔自己行路好好笑

留名

我浄係睇KB, AP同埋台灣的包龍星直播、大6靈探youtube真係末睇過，另外好似一啲外國或泰國都好正，有冇什麼好介紹

Reignbot
Nexpo
Scaretheatre
Barely Sociable

呢幾個YouTube channel 啲片都幾高質

嘩！正呀喂！有排睇喇可以。星期五晚viutv潘聰每集都有段短靈探片，簡直小兒科級，完全冇料到，係有一集個TB去防空洞有啲恐怖

咪睇過真係建議你睇下戶外小龍，youtube有片
雖然話支那探靈直播好多都係做假，請人扮鬼叫觀眾刷禮物，然後反應又假
但係小龍真係算比較堅嘅直播主
睇過就知

近排我又係起呢啲癮
係咁睇啲鬼故
都係睇個個台灣節目
來至星星的事

娃娃個集真係堅到駁唔到
木版關門個part已經做唔到假

其實韓國有好多直播去探靈 全部都係live 冇剪接
依個係最近最猛鬼嘅地方 跟住下面啲highlight睇就得

直播緊